覺唔覺呢排少左著黑衫浮屍

好似抗爭時期完左 就無哂呢啲case 啲咩跳樓咩浮屍都無哂
究竟係咩原因 有無5毛解釋到

非常奇怪！

你都on9 日日都有人跌樓跳海架啦
新聞次次都報咩

普遍黃屍政治意識薄弱左，個個去晒炒股冇人理政治時事。

共產黨殺人如眨眼，殺咗超過成億人，區區殺多你幾千人又有咩問題？

唔睇報紙唔駛出黎柒ok?

因為黃絲勝利了

真野無人講

咁之前又報

自殺無可疑都無晒

d 5毛又浮曬上黎

抗爭熱潮已過，佢地的死已經冇價值，所以wfc，我預左俾人負皮

你有無一種覺得自己係個弱智的感覺? 羅一篇2020年12月23日的新聞, 在2021年2月10日講? 不如你隨便睇住通勝再搵多幾日死得人多的日子黎講?

一開始有單係影到黑衫但手腳綁住
背囊放磚頭畀人扔落海
點解無人題？
依單就係黑衫浮屍係有規模地去殺人嘅證據

其實睇返stat，一直以來平衡每日都有超過兩個自殺case，亦有好多屍體發現case， 不過平時好少人關注

你有冇覺得自己仲弱智過弱智？
12月到而家只係個零月都叫耐？
以前都唔係日日有浮屍啦

繼續吹

熱潮過咪唔報囉

黑衫喎

咪臭係
以前都唔係日日有浮屍
有親浮屍都係主要抗爭行動之後嗰幾日咋嘛
邊有日日

Push

起佢底就知5毛護緊主

你係狗隻？

以前已經講過成日有呢d case, 不過連登仔堅持報紙無講就係無

你攞上禮拜，佢又話典解唔係琴日
你攞琴日，佢又會話典解唔係今日
你攞今日，佢又話唔係即時

你要 wow wow 咁問，佢先明㗎

有冇統計數據 比較一下2019年同2020年

你鍾意睇咩佢咪報咩

少左人POST上連登

冇人post上連登=冇

膠紙封口

賈雨村係大五毛始祖
唔駛回佢

你隻屎眼找咗數未？

今日有冇

希望有人可以整理所有浮屍案同失蹤名單做對比

本身Block咗

乜而家仲有咩？
成班人都縮晒個頭响度好嬲好嬲啦
咪一樣有

特務會縛哂磚頭剝哂衫怕被人發現

依個都一早block左

收檔啦你
善用起底功能要手足片想拉人啊？

即block

先唔講屈唔屈你毛

香港真係日日有人跳樓跳海咩

五毛 完

你死更加冇人想理
五毛死全家

係的確每日都有，場運動收左皮
所以啲人唔洗再放呢啲新聞出嚟扇動班傻仔

諗起我之前個po

係呀呢隻好耐㗎喇

你覺得呢？

差唔多,每過幾日都會有一單

死開啦五毛

Block

又想洗底
解釋到油塘單嘢再講

覺

仲有狗宿掟人落街呢單

係多年來都係平均每日兩至三單

2019年上半年啲浮屍普遍都係中老年人，但自從2019年8月開始就多咗好多年輕嘅浮屍

而家冇乜人公開抗爭嘅話就唔會有人俾人搞掂

因為新年 所以著左紅色衫 好似係

5毛都要揾3個月前既新聞先揾到
上年幾日就有一單

個個抽大陸新股贏錢唔洗針了

都冇人上街抗爭咪冇人死

屌，你訓撚咗幾耐

係我地做既 咁點啊？
繼續做樓奴啦 你班腥港豬

【正式上線】香港自殺報道資料庫

入面有excel表 唔信可以搵返2019嚟睇

咁又點？代表咩？

冇連燈仔報咪少咗囉

個po勁多5毛
大家知咩事啦

你扮一條出嚟囉

全裸浮屍、跳樓都冇乜.....

證明要繼續講
Btw 班狗而家唔搬白色箱嘅

女可以送上去姦....

證明之前嘅真係手足

其實大家都知係曱甴打死人
之後扔人落海

白粉報經常呢啲新聞,確實少咗浮屍

習中處理左

真

唔報要新聞做乜？
日日幫刁大大唱好呀？

跳樓都少左

可能某班賤種毀屍滅跡技巧愈來愈純熟？

前年仲有好多年輕人失蹤

【700個失蹤在哪兒】
年輕人相繼失蹤
民間尋人調查組：有啲最後只搵返屍體

呢個問題我琴日都有諗過

真.....

連登仔：唔係黑衫果D唔算

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

運動期間死亡數字高好多，唔只係新聞報唔報問題

講真 就算唔係警甴做 有乜可能呢啲明顯唔係自殺嘅case就咁一句死因無可疑就close file

高登時代已經存在既知名五毛

你唔講都冇人記得呢個話題啦

其實新聞係有報，不過連登仔無POST 上黎就當無

樓主話無就無啦

我地唔係要睇數據

呢張圖好似話係fake news 唔知咩馬來西亞定乜

樓主講明係黑衫浮屍，即係唔係黑衫唔係浮屍就唔計

咁都上trend

識游水既跳海自殺個吓
你仲信香港係法治之區
ICAC都轉行做CAFE 啦

個市咁樣，肺炎又大壓力，跳樓有，但浮屍真係無，點解呢？

原來係fake
講真 有好多都好難查證同搵資料
啲新聞又越來越難搵

因為岩岩開學
自殺一向有季節性

你老母日日開檔做雞俾狗屌就係人都知 唔洗特別報

所以新聞係假?
定你不願面對只好因人廢言?

傻閪唔睇日期衝出黎柒
2019年尾真係過幾日就有浮屍 唔睇新聞又衝出黎柒
柒2獲

大家都知點解

樓主問題好好

舊登注名五毛

仲有樓主呢d濕鳩

嗰排有d網軍特登傳d fake news 出嚟
混淆視聽

2019 好多單離奇死亡

又唔岩聽？

沒有抗爭 沒有絕望

你老母日日比狗屌生你出黎比人屌

中國已贏

手足

手足唔再殺人再嫁禍

你老母都好好屌
3穴中出 食埋屎
叫我唔好同你講
辛苦錢黎
好好對伯母

你咁講邊個輸？香港政府？香港警察？定係你哋啲藍絲？

又想spin走
講緊後生既浮屍呀
游泳健將會揀跳海自殺
跳之前會除晒衫褲 底衫底褲都唔著走去跳海
有D仲會識自綁手腳跳海
特技人咩

高質言論

又有弱智人士發現

2019年下半年
溺斃:58宗
2020同期:
59宗
仲多過2019年
番去上你既堂啦
唔駛衝出黎柒啦

黑衫又話黑衫浮屍，除衫又可疑

五毛解釋唔到

嗰陣有所謂行家話其實日日都咁多浮屍
仲要好似係上鏗鏘集講

搵個有公信力嘅媒體唔得？係要亂咁信網上啲嘢？

唔好意思
我修正數字
只計浸死既
2019年:32宗
2020年:36宗
真係多好多喎

4宗囉

大部分要殺既都殺晒 咪冇囉
所以咩救生艇方案其實都嘥氣 太遲

cctoy真係

樓主開完po就潛咗水

我都覺D新聞係跟潮流報, 之前有排又成日報鋁窗飛落街, 宜家又一單都無

即係阿sir你都有份?

少左？ 直情冇啊

駁唔到樓主英名

係，知道大家想睇咩，就報多d

大大個資料庫俾你都唔用係度spin
黑警又唔讀書

邊有人理 趕住行年宵呀

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

自殺新聞無撚曬。 係無報定少左？

成班3毛沖曬出黎比負皮

引到隻

推

跳樓都少左 點解嘅

打仗時死得人多，太平時死得人少。

咁都比你發現到 勁

fake news 五毛blocked

代表你係時侯買個新AC

係囉 點解會咁

又撚狗

即刻上水
如果五毛係狗名 都咪話唔似

你講嘅野 同你send 篇old news完全唔關事 當人唔睇link?

男子身份及墮海原因仍待調查。

點解一年前果啲查都唔洗查就死因無可疑

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

戇鳩仔，找數未？

遊行 ＞ 黑警拉人 ＞ 中共做野 ＞ 美國搞中共 ＝ 攬炒＝黃絲贏
政府dq 區議員 ＞ 中共做野 ＞ 美國搞政府 ＝ 攬炒＝黃絲贏
黑警拉手足 ＞ 港共做野 ＞ 五眼開移民計劃 ＝ 攬炒＝ 黃絲贏
遊行完左 ＞ 今日個畫面好靚 ＋ 多左核彈要twitter＝ 攬炒＝黃絲贏
遊行搞到藍店執 ＝黃絲贏
遊行搞到外資撤 ＝ 香港玩完 ＝ 攬炒＝黃絲贏

幾時輸過？
btw 你5毛 blocked

樓主快d走
呢到唔比講事實架

CCtoy黃屍真係
CCTVB都有講係中國或成最大贏家

唔會輸的

多謝樓主釣起5毛
收獲豐富

樓主pin啦，我哋黃絲贏到開巷冇人講？

打和吧

覺左好耐 由爆疫開始就無哂

近期又要開工叫人唔好移民, 英國唔好住, 搵唔到工, BNO 無用
又要帶風向移民=放棄手足

移民係放棄手足WO
你唔係想講移民係打國際線下

蔡英文已經夠票，請轉投Korean 魚

有你呢d on9 仔係度，唔怪得中共政咁穩

香港嘅核心價值就係不了了之

On9 股票戰線既野你識條春

哩個case 咪冇著黑衫囉

頭幾個好多都block咗

咁多五毛上水

之前有巴整過一個stat表show出黎

大家都知咩事

快啲課金俾股神巴等佢係股壇抗爭

忙住同奕晴玩

根本真係自殺既都一定簡跳樓唔會簡跳海
浸死同燒死係最撚痛苦
要自殺一定簡最快死既方法
而且稍為識小小游水都冇可能堅持到潛落水浸死自己
掉落海係因為法醫都難查佢生前發生咩事
唔同掉落街爆頭都仲查到身上有冇咩野傷或者去過咩地方沾上既物質，同埋死前有冇食左咩落肚
浮屍係自殺既機會極低
而且香港水域唔係公海
有咩船難好快通哂天去搜救

冇可疑 !

而家講真話會被屈毛

黑警Dum人落街
呢單野沉得勁快

爆買蘋果股票 勁黃

同埋記得打卡，買多2份報紙做深黃巴

呢個仲要係網台d 人黎，唔少人識佢

頭一頁好多個都已BLOCK

推推推

而家冇打死人，無跪斷頸，邊有屍

浮屍有救生衣

咁都可以同之前抗爭果時比較？

有著救生衣 有衫著已經唔同啦

五毛要轉移視線

另一條上身冇著衫睇唔到？

唔好轉移視線啦 著救生衣 驚方又話要調查死因

抗爭果d就全裸無可疑

完全係兩件事 是旦搵浮屍新聞去cover合理化以前？

有救生衣一樣無可疑
仲要唔要？轉移夠視線未

佢個名都好鄰區地區

係

有架
我次次都話佢地係手足
但勁多負評

依家連登好難跟
叫手足又五毛，話好平常又係五毛

各位準備考DSE嘅中學雞
依個就係以偏概全嘅例子啦

国安 武警 国保

點解嘅？點解嘅

五毛浮屍湧現

買多兩份就有民主

問題係 黑衫浮屍真係示威者咁又點
你想我地點？
多啲食黃店？ 定再次上街俾狗咬

屌你係咪on9㗎 我問你邊柒個輸咗呀？
九唔答八

大家明啦

明居正講到明

入黎學下D三毛點做野

721831101111

push

已完全封鎖 唔洗勞氣

釣到唔少狗同埋五毛

但2019年下半年後生嘅浮屍真係出奇嘅多
睇下2019年上半年同下半年個對比
最重要嘅係有好多特別奇怪嘅死狀
四肢被綁、塞口、全裸、半邊肺入水半邊肺無水
有啲屍體仲要無人認領（講緊後生嘅

食黃店都可以當抗爭啦
咪繼續比佢地打飛機囉

冇新聞價值所以唔報姐

831